馬來西亞29號提交文件予聯合國：反對中國所謂的「九段線」

《南華早報》報導，馬來西亞近日向聯合國提交文件，怒斥中國對南海聲稱擁有的主權，拒絕接受中國提出的「九段線」。

支那南海輸左好耐啦，然後話唔承認結果，垃圾政權

馬拉都反

建咗的機場，點搞

法庭判左都可以唔跟，咁個法庭執柒左佢啦

東盟自己處理

垃圾馬拉政府，世界上種族歧視最深既其中一個國家就係馬來西亞

埋位一齊搶

唔信蛔教=二等公民嘅民主國家
不過肯搞支那點都支持

作為一個馬來人為主體嘅社會
我唔明啲芝麻族點解成日要說三道四指手畫腳

同埋生存喺馬來西亞
但居然係使用殘體字，應該融入馬來西亞寫馬來文才對

人地無逼你來
原住民優先有乜問題

馬來西亞唔係得芝麻族作為建國時三大民族之一既印度人，受歧視隨時比芝麻人仲多

結果點優先都好 華人都係掌握住主要經濟

中國最近支持國際組織，反對單邊主義，應該會支持國際法庭判？

真正馬來半島既原住民叫Orang Asli，佢地受既歧視一樣多

又關馬拉事

馬來西亞都係南海範圍到

南海仲裁案

2012年，隨着菲律賓與中國在黃岩島的主權問題激化，菲律賓決定在2013年基於《聯合國海洋法公約》，向海牙法庭提出訴訟，中國拒絕參與。

至2016年在中國缺席的情況下，仲裁庭作出裁定，認為在《聯合國海洋法公約》下中國對南海自然資源不享有基於九段線的歷史權利，即判斷中國主張無效。中國拒絕接受裁決，並加快在南海島嶼建設跑道及設施，南海爭端進一步加劇。

好過賓賓條奶共狗直接放棄嘅
同埋大馬軍力唔弱
佢Royal marine喺東南亞嚟講算top

全面開戰啦

佢九段線畫到好盡
距離馬來西亞本土唔遠

只有子彈才可以解決嘅問題

推

輕輕一推

東盟歸位

得 菲律賓唔反了

制裁中國啦！

但當年提交國際仲裁的又係佢

咁你又支持國安惡法

馬來西亞有冇石頭擲自己腳

馬來西亞一方面侵犯中國主權（南海），另一方面支持維護中國國家安全。好亂啊～

香港既野關人撚事。

Rodrigo "Rody" Roa Duterte奶共嘛

國安法係話全地球人不得危害中國國家安全。南海問題就係危害中國國家安全。

你叫馬拉D中華膠情何以堪

因為支持得國安惡法既都唔係香港人

中共非法侵佔香港主權 你又支持
你而家中共殺到埋門口先黎識驚

馬拉唔係好撚支那狗架咩

中共納粹帝國主義

但我覺得佢只係想左右逢源，等兩邊為左拉攏佢就唔提佢喺國內橫行無忌

燒到自己呀

嗰堆馬拉支那種今次撐邊面好

共：你只可以揀奶同唔奶

南海反支同盟軍

美國肯撐腰即刻個個都出嚟抽中国水

之前大佬懶懶閒緊係要吞聲忍氣

大佬做緊嘢梗係搭順風車

東南亞國家都做嘢

個法庭仲未執

全世界逼害支那

馬來西亞有分東馬同西馬，兩個島黎，但偏偏九段線食埋東馬西馬中間嘅海，萬一中國真係控制到呢個海域，東馬同西馬人經船來往兩個島，就要得到中國批准

係 佢想自己做王
邊個比佢做王 佢理得啲咩海洋 咩國家
人欲望有時就係咁

炸到稀巴爛囉除非你整個防禦網，定想全面開戰姐

冇用嫁.對付中國人只有武力

畫到人門口啊都唔關事

d 馬拉五毛係香港同美國議題會吠得好大聲
一講南海即刻笠水

中國領海畫到人地門口1-200公里

咁睇台灣個立場同中共一樣喎

但又日日話外國犯國際法

相信到最後都唔會捨得落入人哋手，我估好大機會撤退嘅時候炸散

其實得馬華係親中

1947年中華民國畫

中華民國

台灣好多史前嘢仲喺部憲法裏面

馬拉班馬拉人撚係原住民佢哋原籍係印尼

糖王俾人趕走第一時間走去投奔支那唔知宜家俾甴種抄家未

支那口講啫你竟然當真

垃圾馬拉 想執番個尾籌！

納吉條撚樣帶頭既成炸馬拉豬你估佢哋奶共奶得比班大支那膠少